选民人数减少意味着第一名的选票减少。MVP投票从来没有像现在这样无聊过|欧文·菲利普斯| 2020年8月14日|第五届38
因此，如果你的目标是创造更高效的铁路或更高效的太阳能电池板，那么为什么不直接投资于这些目标，而不是发展整个经济呢。经济增长是错误的目标吗？（第429页）| Stephen J.Dubner | 2020年8月13日|畸形经济学
目前，几个美国医疗专家小组正在制定计划，指导这些艰难的决定。一旦美国医护人员获得冠状病毒疫苗，谁将是下一个|Olivia Goldhill | 2020年8月12日|石英
如果用户搜索您的品牌关键词时已出现您品牌的知识面板，您可以通过单击面板底部的“认领此知识面板”按钮认领该面板。如何在没有维基百科（George Nguyen，2020年8月3日）的情况下为你的品牌建立一个知识小组
雪城大学政治学教授Shana Gadarian正在帮助进行一项小组调查，她说，随着疫情的蔓延，她惊讶地看到出现如此巨大的分歧。共和党人和民主党人对新冠病毒-19的看法截然不同。这会让人生病吗|阿米莉亚·汤姆森·德沃| 2020年7月23日|第五届38
在一幅画中，拉蒙的画框是两人之间的分幅漫画，他简单地问维西，“你杀了她吗？”“所有好的克里丁人都会上天堂”：迪迪·拉蒙的扭曲朋克画作《梅丽莎·莱昂》（Melissa Leon）2014年12月15日《每日野兽》（DAILY BEAST）
未来几个月，《每日野兽》将播放《定额：全球LGBT之声》讲座和小组讨论的视频。《变革的法定人数：为全球LGBT平等而战》贾斯汀·琼斯《2014年12月11日》《每日野兽》
11月13日，经过多年的审议，一个咨询小组最终建议解除禁令，有点像。同性恋献血者离谱的独身要求|杰伊·迈克尔森| 2014年11月22日|每日野兽
由公民组成的小组将决定威尔逊警官的命运，而不是由执法人员或一名法官来决定。弗格森的秘密陪审团中没有阴谋|保罗·卡伦| 2014年11月17日|每日野兽
除了百老汇的Carolines外，该小组还由NYWIFT和纽约喜剧节组织。这些女人都是阴唇到墙搞笑|艾米丽郡| 2014年11月7日|每日野兽
我不相信任何其他人会把它们移走，因此，该小组没有受到任何震动。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
伊莎贝尔瞥见了一张精致的、有教养的脸，像一块嵌在分开的窗帘上的嵌板。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
马吕斯没有进一步理睬他，便走到小姐的门口，用轻快的指关节轻敲着一块嵌板。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
在下一张桌子上吃早餐的油漆工正在为天花板的装饰板辛勤工作。真正的拉丁四分之一| F.Berkeley Smith
在弗吉尼亚州，合并由三名法官组成的陪审团决定，其中只有一名法官是所涉县的居民。神圣遗产：弗吉尼亚的生活|多萝西·M·托佩